華納拍出嚟嘅MV真係好正

先唔好講Angela Yuen 三部曲，華納其他歌手嘅MV都係同樣咁高汁。真係要拜下佢地嘅A&R

尤其是個陣urban 味，華納好多MV都係拿捏得好好

可惜陳詠謙啲詞破壞晒成個Mv